明知自己俾人攞嚟攝時間 都越傾越上心 真係好on9

屌

明知佢有一個鐘意嘅人，佢俾人冷落先會搵你。佢俾人已讀，喊嘅時候先會重視你。
當佢鐘意嘅人嚟搵佢，你就即刻變咗nothing。
你又點睇呀？

毒撚太易動情

要學識抽離 但真喺好難

好撚戇鳩，明知佢係啱啱分手，冇野做先搵我傾兩句，點知傾幾日就習慣咗有佢，俾佢氹兩句又以為自己真係好重要

唔好啊...
佢一消失就仆街
頹返幾個月係基本

搵多個人同你傾